美股真係好易搵錢！

多謝我既好工友介紹我買美股，佢話好易搵錢阿！咩ark tesla nio ddd ai! 隻隻勁野可以唔問價咁話！加埋孖展! free money！傻仔仲諗住靠打份牛工？一定係靠投資！

儲左幾年諗住結婚！呢幾日加埋唔見左十幾萬，户口冇左50％！呢個一定係神既考驗！

神太睇得起我

預備定聽日番工飯盒！美好的一天！老婆I love u!

翻工對沖啦

豬死拉

點算阿！幾時升番？

我係你雙倍

舊年3月買 無死

豬晒啦
俾返d錢我呀
我唔玩啦

同意，升左好多倍

比番啲老婆本我阿